city email 係咪唔可以開連登ac?

個frd 話開唔到

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

可以

ad
my?

會出「電郵地址無效」

兩個都出「電郵地址無效

可能以前得，依家block晒

你肯定冇打錯？
EID-c@my.cityu.edu.hk

點解block 晒?

要問連仔先知lu

係

好似又得啦

ctimail用無到，唔比註冊，真係撲街！！